強烈要求更新android app，android仔唔洗url都睇到youtube或入到link

費時android仔話睇唔到向到鬧人唔識po link 你都知啦，用iphone唔洗url咁麻煩，一時唔記得/唔知要[url]搞到android仔又要複制link再貼咁煩，連仔應方便埋android仔唔洗咁煩